# Unique

Реализуйте функцию `Unique`, которая принимает отсортированный по неубыванию вектор чисел и возвращает отсортированный вектор,
в котором оставлены только различные элементы исходного вектора.

### Примечания

* Использование функций из `<algorithm>` запрещено.